頭先VIUTV十五分鐘熱度個男記者見到倪晨曦硬晒態

果節訪問緊Elva話想整自家工作室
拍片好D，但係個男記者唔知係咪見到女神硬晒態 唔知有無人CAP到圖呢